{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023083152379/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "유틸리티 데님 와이드 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 こちらの商品はFW23 / 263921CP40モデルで、パティーグポケットを持ったワークウェアムードのデニムパンツです。 製作には12.25oz生地が使用されており、ゆったりとしたフィット感で形が安定しながら動きやすいです。 ワンタックディテールのあるシルエットとゆったりとした着心地を提供します。 素材は表地で綿100%使用されており、洗濯方法は必ず手洗いしてください。 この製品は色移りする恐れがあるので単独洗濯し、漂白剤や水に30分以上浸けてはいけません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 洗濯後は形を整えて陰干しした方がよく、機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のモデル番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 263921CP40"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインのデニムパンツですか？",
            "answer": "パティーグポケットを持ったワークウェアムードのデニムパンツです。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地の厚さは何オンスですか？",
            "answer": "12.25オンスの生地が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感で、形が安定しながら動きやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ワンタックディテールのあるシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地には綿100%が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、色移りする恐れがあるので単独洗濯し、漂白剤や水に30分以上浸けないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯したらいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように乾燥させるべきですか？",
            "answer": "洗濯後は形を整えて陰干しした方がよく、機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 352
    }
}